點睇有班左翼傻閪當正自己係美國人咁

到底你係香港人定美國人
日撚日 ideology, identity politics, 左左右右
講到好似你有份咁
再者 作為左仔
派bernie就話支持下姐
biden呢啲狗屎垃圾都選得出
成個黨執撚咗佢啦

屌你老母依家非常時期
orange man bad但佢起碼幫你制裁中國
而你走去撐china joe?
無撚嘢下話
呢啲就真係漢奸走狗賣國賊

投白票算啦

有票唔投係唔撚係作孽呀

無眼睇
如果今次侵輸左我都會退出江湖
不問世事

同意
世衛聯合國都已經變到咁腐敗
如果連地球唯一希望美國都係咁黑暗 不如繼續做番港豬算數

左翼指既係邊個？黑仔同john weak?